Virtual Youtubers討論區（259）

post頭

LIA巴整合版

有野想改可以用依個做底

259

LetHerGo換電腦出道等候區

妖妖夢每首bgm都好撚正

傳教+留名

POST 259

[/center]

有隻大兔唔拉拉細兔

每日一推

小弟整左個網可以拎黎整playlist黎將歌回clip做一首首歌咁播
個網係用youtube既嵌入功能黎去做"clip"既效果
所以有d片如果停用左嵌入既話就用唔到

啊火上,唔知會唔會發現支旗

Lm

牙火發現左MIKO...

終於唱自己歌

兔仔真係抵咁多人鍾意，佢對火雞勁好，整張地圖比佢

又同會長打招呼
又幫火雞整地圖

CoConstruction係唔係專起廁所

排下期先啦 五期3d都未出

Moona:

不知火 黃撚到

Flare好黃
唔反了

阿碳

牙火
団長無磨錯人

隻貓食撚左個2隻兔仔

三家姐可以安心耕田

miko d兔仔死晒

Tamalish

屌你成日反我火

本身想睇下阿火會唔會即刻比人沖，原來冇開台

會長唔洗哂時間去挖
專心起屋

黑人黃到

阿火好黃

未夠夜唔開台

積番啲口德啦

唔舒到連消失都失手

上個po見到唐巴話芙炭可以講力架, 真係笑死我

不知火建設直系桐生組

不知火建設好搶手

炎

直接收歸
霸氣到

AZKi唱炎

slow

鴨個進度快到

阿火成日唔開台睇人玩MC 之後見有人有麻煩 就上線幫人
上次會長卡係資源SER個邊阿火應該都想幫會長

上次新衫成班話牙火係賓妹

扑左 好好反省下

同拉馬賽車果到玩到半粒鐘喎

對唔字

阿火

牙火都有人反

小粉紅：蝗又在蹭了

lm等LetHerGo出道

會長開心得好真 SUB不知火

雪の茅舎 純米吟醸
価格: ￥2,100
雪の茅舎 山廃純米
価格: ￥2,314

算平

同天使比嘅話

水火不容

係上次支十四代貴

反水十虎集合

上次見到成萬yen嚇鬼死

阿水同阿火有冇collab過？

牙火

好好地反鯊咪幾好做咩又反返水

支雪女神30000yen

班女係咪唔識Multi Task
個個都唔知個故事做緊咩

PEKOMIKO WAR TIME

撞驚

pekomiko大戰爭

3 pack都好cls
btw呢家聽到好似係教緊飲日本酒

不仲啦, 撞GAME撞時間

女人就該娶這種

冇印象

變左pekomiko...

miko係咪唔記得左要救班村民

兔田建設再唔請人就好大獲
以依家HoloServer人口人材好快俾人挖晒
真係下下靠晒Moona咩

係時候宣示返主權

依加村民重要定peko重要啊

以前不嬲都係礦精靈 夜精靈

炎上日常

桐生會-不知火組

而家反而想unsub其他冇睇開既holo v 因為最近淨係睇會長..

水

Moona+peko夠頂全ser

所以不知火溝左咁多女就係咁解

兔田建設依家財雄勢大
怕咩請唔到人

可能得神祕的拉麵店長先有得一較高下

LM

姉貴

Haachama cooking

一野打左35落街

WATER IN THE FIRE WHYYYYYYYY

大姐頭呀，終界探險

跳落雞泡魚池

2021 LIVE

lm

屌有聲

其實係點解 最近冇睇追開v post

moona啲內裝全ser第一

haachama毒料理

玩完tamalish玩日文only

馬自力似乎轉玩其他野 同百鬼不仲啦

有，打終界龍嗰陣時
水姐桐人 阿火係亞絲娜

阿火應該強d

會限都差唔多萬1同接，MC buff太強

兔偷左miko對翼係手

公務員玩公務員

故事又重演一次 perako偷走左miko d野

特登撞先不仲吧

唞夠 夠鐘返工

好耐之前都試過偷左粒星星

轉手拎叔走兔仔對翼

HAIYAA

拎返

燒村民

人質

拎d村民威脅佢

又有鑽

冇玩開MC
想知鑽石有幾稀有？

直接射死

肥媽食平D

村民做人質

唔係百鬼撞佢咩

阿火真係癲啲 又switch 又飲水機 又廁紙

8鑽係1set礦最難出

正正常常平均挖兩三個字先挖到一組礦
一組礦三四粒左右，有附魔另計

不仲不仲 比人恰到上心口

心心整大型建築好勁

有d人1鐘都挖唔到10粒 有d人1個鐘挖到64粒
聽人講一個鐨礦最大值係8粒

鑽石可以從鑽石礦中獲得，而鑽石礦是一種非常稀有的方塊——它只會在2~16層生成，並且生成機率只有0.0846%

我余早過祭出通告

理論值最多8粒

會長幾好運

Switch

祭出先喎

pekomiko真係好撚正

PEKOMIKO隻揪

pekomiko2邊既delay係一樣 開埋一齊黎係完全冇問題

強運

不過其實交易所整好左就幾乎冇用

唔係呢, 我余早D呢

咁都有得teetee

交易所得兔有得平買
其他人要靠兔買咗再攞

太多人撞 羊貓狐lamy座長都係得幾千
激戰時段唔開自己拿手/buff game都幾難搶到人

咁對個新手黎講 寧願佢自己挖仲好

10點珊瑚玩動森

啲修理附魔書係咪比人拎哂

見到有個台V依家開緊出道直播
一禁入去女皮男人聲,嚇到即刻熄左

CLS

依家好似好少人直播動森

好少人知 上次miko都係chatroom叫先去左參觀

對唔撚住
陣間雙開

咩台咁刺激

好聽的

第一次バ美肉衝擊

換晒心水村民之後真係冇嘢好做
Btwんご應該未有咁快可以嚴選村民

我祭又被迫害

唔掂,都係熄番佢先

其實撞game撞時間冇咩大問題，最多咪拎黎比較同接
不過已經改咗聽日

屌 笑咗
開聲我都嚇親

仲有7分鐘

牙祭好女仔

我雪又晚酌
日日射sc真係破產 忍下手算

想睇破產

大小姐好賤

佢今日twitter開左兩次投票都係有7成人叫佢飲酒

太可愛睇過好多次

又玩雞

你個腦變左

Coco: moona CEO is here

hey moona

Moona得登唔應會長

moona淨係理兔仔同35 唔理會長

On9想睇下佢種米都唔得

25到 我聽日就叫印尼佬收佢皮

Moona竟然會上

上次唔係好似話要自肅咩

Moona

好傷肝

唔應會長 不仲了

連v po有新公敵未

呢排Black Friday 手緊
SC完會長之後回下氣先

twitter自肅

雖然格硬話個皮係偽娘都得
但真係接受唔到

連V獨輪車開動

少事moona又冇做性女

反Moona 十虎
係咪反乜都要十虎

不仲

佢老婆Peko好黃

打和

牙del開了

已經feel到會長有d嬲同有d唔開心

喂moona真係兩個都應哂就係冇應到會長

唐巴忍到手
我差啲就衝動要沖moona了

有冇第二啲朵

早咗3分鐘

死印傭撚大牌, 前輩打招呼都唔應

火雞開

垃圾moona，果然癡人上位既人係嗰啲睇時勢做人既人

連V和好了

偽娘要女聲
男聲叫女裝變態

撞咗

瑞士變態即將登場

阿雞之後緊接死神

反月十虎成員有邊幾個

新目标
沖印佣

report左佢

科技樹頂點睇唔起新手

又要Hey返了

印尼藍

真喎 淨係識痴人氣

Report咗

隻鹿做乜鳩

Easter egg

神佛都敢玩 打個招呼都唔肯

睇緊咩有鹿

反轉嘅馬都可以騎

呢單野交俾d細既去處理得啦

隻馬做乜鳩?

健康鹿啲friend

lamy

仲想玩埋隱身

MC隱藏功能
我都唔知有得咁玩

二五到傻 aqua都唔會做到咁閪
個印尼工人竟然玩到咁串

個MV好唔match隻歌

支持

睇錯左佢

仲以為佢好敢言 天不怕地不怕

個MV好有死神果D歐美風格

成身藍色 估到啦
兔都話有兩條紅蘿蔔

UN哂ID 準備出征

公務員第3次入職遲到

D字好兒歌feel

天不怕地不怕
但牠仍然會怕支那

mv見到炎

Aqua 都係quit game姐
Moona 個個都應淨無視會長
死印度佬，我獨輪車準備好了

啱啱行開咗冇睇

搞乜？有冇懶人包

隻大福好cute

標淮答案：佢係咁，個人風格

隻歌好普通
個人意見

印尼呀 屌

咩料呀CHING

字體累事
同埋d字彈出彈入果下好似flash咁

兔成間睡房都係tnt

一陣開錯左去虹

咪咁都PTSD啦
你係咪想將bingo 紙入面D字同D歌詞對

miko peko coco一齊同moona say hi

moona一個個咁應 淨係唔應會長

一鳩樣咋
都係垃圾

ching 車錯印度佬

真心麻麻

唔好叫moona啦 改名叫支那算啦

首歌又幾好聽

老老實實好似冇咩高潮位
定應該話冇咩令人印象深刻既位

我都想要

咁大膽
要退moona會了

咁貴

兔仔係咁將啲人反轉

ching去錯戰場啦

講Hello Everyone咪得囉

印尼啊印度 係印度我叫我d親戚X到佢講sorry
呢個已經係人格問題 佢連基本禮貌都冇
以後唔洗當佢係人咁處理 當狗乸

原來係個名

頭先moona on MC
會長,35,同埋兔都同佢打招呼
印尼妹另外兩個人都應哂機就係冇應到會長
然後就去左同moona玩

羊係咪同Haachama分左手

又黎 印尼妹去左同moona玩

disconnect

server大爆炸

斷線

邊位ching出手?

兔又想用透明藥水玩野就爆SER

唔熟姐

動畫op咁

15000yen

勁，倒轉行

貪玩藍月

我同樓下看更都唔熟

走去嚇miko

Sorry 重手咗，本來想炸印度
係你地無啦啦改口話印尼我先錯手炸曬成個ser

頭PO應該整個藍List
日日咁多Stream根本唔知邊個係藍
搞到睇錯就唔好

爭床用

透明化訓左35張床

咁快有新名

諗住呢個月sc已經課咗2000幾 想慳返啲比自己買衫
最後都忍唔住射左個出去

火雞台

火雞唱歌把聲有啲似nano.RIPE個主音

要轉色

月

反物理

枉我仲有入佢會 同sc咗幾次

平時就話傳心, 假膠
今次有圖有片有真相啦

會長仲要係中間

仲係涼亭

靠TAMA子救了

好噁心，就係呢啲笠水狗助長支那人志氣
report咗，唔好問點解，叫佢番印度食蕉

月藍

藍月

月牙天沖

好開心大家有共同敵人
唔洗再反鯊了

pekora撚到miko

屌你

預言家

唔撚係掛
咁快又有假想敵

頂唔頂得順呀

LISA歌回

大小姐終於出嚟

TAMA都搞埋D自HIGH音效

冇假想
有圖就可以講咩都得

點一下 玩一年 裝備不花一分錢

喺正中間
今次真係拗唔到

賤婦

Aqua quit game我都無咁心痛
差別待遇

狗仲未肯比畫面人睇

快手畢業啦moona

上次玩宗教死唔去，

今次得罪桐生

得罪連登

gged

準備大紅大紫

牙del怕怕好得意

愈反愈紅

點撚算 得罪咗連登 要畢業了

肯定好似連登系統咁

Block咗會長，所以睇佢唔到

諗住唔課fgo 唔買lolita 搵啲冇咁洗錢嘅愛好
點知追V原來仲勁過fgo

連V一致通過支持MOONA法案

0

要出征了

還返1千蚊比我

你打機抽野抽得再差都有野揸水，
但個V miss咗個SC個下乜都無

一陣www清又入黎屌鳩你地

SC會中毒, 一開左個頭就停唔到

支那仔都唔會咁講啦下話

CLS 狗狗玩馬車一開始向後行

我睇完張信用卡月結單之後就比之前冷靜左

但係俾個v 讀到個sc會好開心

FGO: Am I a joke to you?

嘩屌
深愛

法案內案
1. 擺睇MOONA
2. 諗緊

係
本身諗住淨係加membership算
結果......

擺睇
CHING學多兩個中文再提案

估唔到moona係咁既人unsub了

男人都可以著Lolita
見識少唔好見怪

我覺得冇必要反
人地藍月又唔係性女又冇戰歌又冇係到winwinwin

俄仔僱傭兵代打

小千終於都返黎啦

我平時都係課50蚊
想知點課超過2000蚊

罷。

我以為火雞玩馬車已經係成個hololive最廢
點知原來狗狗同火雞都係差唔多

post左上twitter

右耳聽狗, 左耳大小姐

好搶口

Korone打機不嬲係得耐久

支那仔會咁講唔止一次，所以......

偽娘唔係娘?

4個紅SC 咪2000

以為50蚊好似好少 就課多幾次 課下課下已經=紅sc

唔知佢哋燒得多啲錢定Cover燒得多啲呢

2000蚊都可以係紅sc既

狗打得再屎都唔會令人中風仲會令人睇得好開心
呢個就係狗狗魔力所在

應該點稱呼你

引用錯

貧窮限制了我的想像力

隔左三個幾鐘有冇mc總結師

摩

懶惰祭

個Cooking Simulator連Aqua都好似唔係幾掂

基本技巧都唔多識

會長應該起得再闊o的
依家感覺好逼

掟個2個紅sc 差唔多等於一日人工 點解d人仲咁捨得

巴打搵咁多

嗰啲乜乜Simulator全部都係撚狗game

貧窮限制想像力

lolita有褲 叫做王子系
不過多數都係比女仔著多

我記得公海有隻叫既高質李依迷moona

因為佢地一日既人工唔至兩個紅SC

我個FD玩到勁認真

個紅sc 緊係唔係最貴個個啦

入到麵包狗個場排緊隊

I am Volkswagen

11

燈神黎

咁呢到d巴打應該都係非富則貴

要俾連燈燈到起飛

上邊有巴打推薦
真係唱得好呢

聽埋呢個

工人就係工人 無自由意志

sub咗先, 今晚無咁多隻耳

岩岩首深愛

應該都係照設計圖來整啫

倒立

被神父嚇到logout了

可否行慢d等佢唔好包尾

梗係瘋狂虐狗

屈G

nia 莓 全部都係巴哈仔醉愛

原來班柒頭想DDOS

HOLO先係
你係咪唔睇狗

狗：no confidence

估唔到D印尼佬咁快就收左佢皮

仆街我仲京過牙del

有台灣

狗一開我就熄曬所有野
tama另計

CLS 頭先飛天加速果個位唔係應該有系統輔助拉佢去中間架咩
咁都可以沖落街

你係咪無曬手指

狗用緊架車係咪本身都慢？

會長仲咁關心月

咁快就100k

見面了

會長同35去幫MOONA

tama歌回咪淨開聲唔睇mon

但狗真係睇少陣都miss精彩鏡頭

嘩落埋場幫手
繼續無視

35又死

尷尬了!

會長執哂miko啲野

真係唔理會長
淨係叫Miko senpai

moona背刺

coco senpai呀你班仆街
望到未

執錯野

捉到了...

執錯裝

會長執錯野

加油
希望佢唔好再咁上心啦

係未bug咗

講咗your item coco senpai了

Moona 有應

反月(一粒鐘)

moona有應會長

好平反了
叫咗coco senpai

連v反月組織正式解散

連V燈到佢變返人

Your iten coco senpai

係時候入返會

反月仲弱過班傻鳩

會長入面Moona係得甲

出黎排隊道歉

moona打一句你地洗一頁

燈

建立時間不足半小時 正式瓦解

會長可唔可以整套甲先

potato server

瓦解反MOONA聯盟RTA

宜家算點

突發襲擊兔仔讀SC讀到中間即刻入去救場

解散Rta

開頭嗰場排第6

得9個人咪唔會雙位數

幾時無啦啦反moona㗎

會長開始去返自己d節奏

感動既係又可以反返水

會長用d垃圾裝去打 miko上哂鑽石裝

希望大家唔好再反

成班垃圾無必要提

會長同moona hello
moona冇應

今次飛一陣就返黎

桐生流空手道

再嘈就繼續反

頭先人地可能真係無睇到

會長咩甲都冇

大佬畫狗

屌笑撚死

打完場機返黎又轉左風向

一燈就飛返黎

ok 渣返手 無事了

俾連登仔燈兩燈，由藍變黃

公廁水

頭先tama直播個陣發現佢好似幾抗拒ASMR

好似得8個定9個

屈到 走位避開d攻擊

希望神父仲未上機去印尼

神父比到moona既壓力睇黎好大
我對神父既敬意又再加深

連v反月組織成立

半個鐘後

連v反月組織正式解散

大團結

支仔又破防了

上邊仲講緊 要佢畢業

場raid係咪連登仔安排架

要不是我們

神父一黎就report人地條頻仲叫埋印尼佬去收人皮
惡到仆街

反月十虎又解散

第一個字=草

神父係咪叫咗人上咗去佢屋企 先咁快改口

支支仲講緊攻擊人哋個server
連登仔 已經入咗去做管理員

未組就要解散

連v們 : 是我的貼文起了作用

全靠神父俾壓力令佢改邪歸正

班仆街貪一時口快
污蔑完人一句道歉都冇

連登仔可以用任何你諗唔到既地方黎燈

變燈神十虎

連燈力

睇你就認啦

連 V十虎
燈力十足

FIRST TIME

可能到moona 俾人用枝槍指住個頭

唔反了.....其實係阿兔叫佢快d應機

咁3個人同時同佢say hi
佢淨係應兩個 呢個係事實黎

利申 moona! sorry!!

korone d 英文
咁似日文

你有份

moona比神父買番黎既印尼佬用槍指頭

十虎 之後諗住對邊個出手

百鬼

gchi

Korone底邊V (孖車)

Gchi

會長greetings係用邊句？

十虎不會是某個人
或許所有人也是十虎

山廃會有乳酸味，一般會偏向重旨味
鐘意大吟醸又會飲嘅考慮下先買

利申：唎酒師

我仲追緊POST想知咩事就解散
比次機會人起飛好嗎???

其實一個MOONA事件已經釣到班冇腦出黎
恨唔得人死咁 9秒9 report
利申全部BLOCK哂 好撚低質

hi motherfucker

神父 真係Godfather

兔仔真係好免,好有心機咁準備但兔仔對自已英文真係冇信心兔仔加油

雪花媽媽既口水？

係咪因為咁moona反應唔到

十四代本身係好撚貴

值唔值另計

屌 聽日TAMA LISA限定
我屌你老母

希望會長真係會整asacoco university

Hello coco senpai咪算

直接問佢本人先知

好似係kondragon?

紅同炎

火雞日文仲流利過英文唔驚啦
同華生就話姐
但我想睇

熱咖啡

話曬係帶EN火雞參觀,講下英文比較俾面

一齊贊助

Haachama都交流到

30秒開始

平時仲唱唔夠?

返學忙得滯啫

其實會長係mc好似冇特定既打招呼方式

到時整左都要交下學費既

同個個人打招呼 都唔同

羈絆

淨係講咗一日就冇咗咁

GOOGLE都射爆你

MC有用 口講無乜

中國網軍有咩做唔到

24小時後先見真功夫

之前又話逼日清叫日清賠錢

2分鐘死,之後扮失憶重新開始

我夠識講啦

唔射都爆啦

佢地都上唔到

視聴者参加型耐久孖車
真手指考

要300圈

moona見連登俾人屌即刻sa lum

改做黃未

屌埋印度佬都有
恐怖到

話說有無人睇V睇到電話轉無限plan

matsuri又完live

打字同講差好遠
不過火雞識日文唔驚啦

牙狗上手啦喎

哇屌沖個涼返黎moona就平反左

比d時間佢

你當連燈流嫁？

今晚可以早訓

點睇都係連登勁啲

要轉了

中國網軍有咩做到
3000dislike都洗唔到

今日搭車見到隔黎個人開船長黎睇 睇左一陣轉返去睇lamy代表乜

DD

反覆無常真小人

未出手

網軍一出手，會寸草不生

神父入去反死神未

狗D觀眾都幾仆街

代表關你咩事

Lamy loli聲

博士好貪刀

公主唔係11點開波咩？
好似仲唔見人

呢家大福聲

天使唱K

原來博士今日係耐久

座長真係好入戲

會長之前都係太想要金盾
依家半放棄之後開始去返以前既節奏
對佢好有信心

男人

lamy玩夠未

我屌 一入嚟Lamy做乜鳩

Huke依張真係好撚正

要炎上了

我把聲
佢去廁所我幫佢頂緊

每日打8粒鐘

不嬲無限plan 不過睇左v之後買左yt permium

父愛如山

東方不嬲過氣

會長間屋咩進度

完工啦唔係咩

無限係咪都會鎖速?

原來已經過氣啦

少有既歌回

依然係解釋唔到三個招呼剩係回第一同第三個
今晚瞓之前幫佢諗下先

其他台唔知 3就一撚定係

根本就解釋唔到

唔夠材料依家去搵

差個屋頂

幫咩佢諗 洗撚幫佢做閱讀理解
直接屌佢老母臭閪啦

一定係營運唔俾佢去玩

仲差個頂同下面幾條柱

35

識玩梗係玩百佳年卡

座長 馬自力=2個極

鎮魂曲

似係佢自己心理問題多

又next game final

大家好黎好去啦
佢知衰咪得，唔洗追得咁盡

好惡

我鐘意天使呢隻

50夠睇幾耐
假設480p

心心會長派 EN班臭雞趕心心走
屌埋佢地老母臭閪啦 夠彊唔好叫HOLOEN
直接叫EN啦屌

都無咩好揀

小天使唱歌鬼食泥咁 即刻MUTE撚左佢

冬雪打緊果隻咁鬼硬

不得不服神父高招
係MC放RAID
化解阿月+令會長覺得有野玩有成就感

其實係咪你主推黎?

入黎周圍炸魚

咪屈啦屌

會長連弓都冇 都繼續堅持戰鬥

狗既last game真係last game

神父係十虎入面唯一行動派

我番工長開背景UTUBE黎聽
一個月用100GB鬆D

用隨意門去咗印尼

話仲番緊屋企, 可能改12點

火雞首歌已經140K

唔好信 上次都係讀讀下SC又唱多幾首

空裝挑異界
真炎柱

公司電腦可以開youtube

終於踢落街

應該係

個個叫佢走佢都仲堅持打到最後

又bin

用緊公司電話張卡黎睇VTUBER

燈到PP係飛人項目拎最高分

屌nene老母...

連登

番工返工一日都個半鐘

教唆他人犯法

好撚鍾意nene老母

呀火唱緊歌

垃圾SC唔係用自己錢有咩意義

幾好聽

佢笑個陣好正

會長跌咗落熔岩

突然燒死

佢講野個個feel我超鍾意

好彩啲嘢仲喺度

呢個translate

Google translate永遠都唔會對我失望

ちー

會長玩mc同接多過ark好多

Not ok

早知部ipad買sim卡版
而家買儲值卡要攞多部舊電話出街

Luna

ARK沒落

叫MATSURI 比個皮佢啦

天使唱cherry

最近出返黎了
唔知開心定唔開心

真心覺得隻game好傷眼

你話yui?
first take j咗好多次

會長沒有輸

咪講過好多次lor
mc buff

pop team epic

Mc 個加成 真係好犀利

無睇到
百鬼玩咗咩END?

破產end

又炸

又爆

百鬼真係好GFABLE

真心慘又炸咗

戌亥……

唔上水個陣?

百鬼UPDATE完APEX開唔返

かわ余

唯有玩lol

今日狗d Sc全部轉曬英文

水浸鳥

百鬼組に栄光あれ！

百鬼組に栄光あれ

馬先生 幾時玩厭

chatroom都水浸

無限plan 無呢個煩惱 雖然唔會帶ipad出街

Pretender

1:16:21
男性の声
あ、ヤバい

點睇 呀紫有男友我都唔做人了

點解我會覺得會長連玩MC都玩到好慘咁

歲月不留人

召喚肥佬

不過chatroom真係好好笑

佢當年繼續唱嘅話 肯定紅過鬼滅同SAO歌手

thank you!! no program!!

認真條唔識打招呼嘅撚樣
做乜成日又on又off?
因為佢搬屋用緊mac book?

moona

屌你送禮
點兜好

神父攞槍企係佢後面

精英櫻語

黃到

神父勁到

sub 返囉
only today

原來係燒山

又燈

我地唔好理佢啦氣八婆學人玩無視、冷暴力

要求反MOONA成員出來道歉

由藍燈到變深黃
連燈

CEO想請會長入兔田建設

會長加入兔田建設

收編桐生會

社員+1

痴線黃到

你見神父仲未上水，就知佢付出咗幾多⋯

竟然係賄賂

我不能接受被收編

sir yes sir
然後走左

黑社會都收服到
兔先係真大佬

小粉紅：很氣

燈到有互動

又送禮又吹水

由會長做返普通社員 會長好折墮

到而家手機都有聽佢d歌 聽返每隻歌都係回憶
反而紅 個類d歌都冇放係playlist到

我都係咁諗
無可能可以接受到

兔田建設下面成個桐生組，上面有科技樹頂點Moona

稱霸

會長密謀緊搶CEO呢個位，加入公司只係第一步⋯

而家已經燈成咁
燈柱媽咪麵好似進駐動物台
佢睇埋V會點

一個post都未完由藍到發黑到黃到金

會長平時咁吹得水 點解同moona講野都係一句起兩句止
定係佢唔想連累moona

不知火建設: 明明是我先來

glory hole

鴨黎

桐生一馬都係的士佬嚟咋

兔=堂島大吾老豆
靠手下moona=0代三boss打天下
收編咗堂島之龍

深夜聽戌亥真係一種享受

仲互動緊

Shion Ch. 紫咲シオン
1 小時前
コメントでなんか声入ってるって書いてあって普通に心霊か！？って思って聞いた。
あれ、シオンです・・・怖いネ～👻

OK!

合理 跟返故事發展

有上連登追post

會長扮村民扮上癮

笑死

你唔係佢老竇嚟㗎咩
做咩你個女帶埋男朋友返屋企你都唔知

村民 asmr

大鑊 冬雪打三猿實有排卡

最後係咪要隱居扮死

扮到停唔到

會長知舊磚點用未?

moona buff 會長加左三千同接

bingo

game聲黎架wo

同會長一齊學玩MC

唔係game聲條片一早冇咗啦

其實而家都隱居緊 有市區唔住 走去d偏僻地方起屋
啱啱mikopekomoona 玩緊 會長就自己係地下隧道 睇佢地d對話
跟住無啦啦有怪打 會長即刻衝出去幫手 然後返返自己屋企

Xvideo

行開一陣返去睇會長就聽到咩xvideo

條片冇左=自爆

會長已經去到結局/人中7了

ahoy

島民a

話啲村民叫到XVIDEO入面啲片咁

下個月 就見到會長渣住部SWITCH大叫好好玩呀

依家真係覺得過893k都有困難

玩咗先算啦

草

屌好撚正

夜

公主DLC營銷

pin this

點解

死神sleeping stream

會長終於有個似樣嘅屋企

下次就係起大學

USD $500 SC

死神表示瞓喺度都贏
sleeping stream

1 million sub搞真sleeping ASMR stream

直接枕營業

xx錢真易賺

戌亥 今晚難得唱咁耐

我見到會長嗰度好多港幣沖水

話說會長仲係運動會個件衫

咁多藍SC?

去廁所嘛

到底起因係啲咩先會出現呢個情況
見其他人都冇咁誇張

就講inui就有disney歌

disney!

雖然話少少無拘姐

迪士尼黎喇

班沖水撚頭先會長倒水都玩流水sc

每次會長都去好快得8s時間沖水SC

Disney！？？

好撚好聽

因為以樣野桐生會發明

因為好似係桐生會開始玩
時不時會有黃有啡

實有好多汗

搵人開定post

今次冇人cap圖

又到深夜羊羊傾計耐久

啊啊啊啊啊！！！！！ mon連登學說成立

真係印象深刻

俾錢支持 都要俾人批鬥

笑到啫唔到

好想大力索

俾5蚊都唔得

1001

New post

想奶乾淨